痰罐鍾條奶共狗柒左都無人講，香港真係已死撚左啦。

五毛狗佔據大半個連登，奶共狗柒左都無人提。

我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

LIHKG @ Android